可同時「聯合聲明無效」「中國違反聯合聲明」。國際責任係疊加

大家可以同時claim「聯合聲明無效」同「中國違反聯合聲明」。香港人喺國際法嘅claim係唔需要內在一致。國際責任係疊加性質，唔需要二擇其一。

你當西方國家係中共咩，無效點違反
死五毛又吹風幫中共

拉

講緊香港人唔洗一齊claim同一樣野
係你講左所謂西方國家
但其實正常現代國家人地外國係有唔同黨唔同人
佢講緊同一要求係可以基於對立原因

講緊香港人唔洗一齊claim同一樣野
係你講左所謂西方國家
但其實正常現代國家人地外國係有唔同黨唔同人
佢講緊同一要求係可以基於對立原因

唔識就虛心ｄ
唔好好似泛民之流咁

你係五毛就認啦
全世界拎住「中英聯合聲明」嚟做子彈對付中共，你走去話無效，即係外國無理由管，你係咩居心，盲既都睇得出

咁係你垃圾啫

香港獨立黨申明中英聯合聲明無效

Club des jacobins 指出中英聯合聲明無效

第一條路就係話中英聯合聲明因爲違反左民族自決（self-determination）呢條强制法（jus cogens）所以自始無效（void ab initio）

lynn 講o既香港狀態未定都係講緊中英聯合聲明無效

我就唔知你係咪五毛
但你無知程度一定係垃圾

原來你係獨立黨班共匪既手下
即係共匪啦，廢事同你講咁多
中共一直話中英聯合聲明係歷史文件、已經無效，你仆到去幫佢叫無效，你仲唔係自認共匪係乜

黃世澤篇文解釋好清楚點解唔廢得聯合聲明
Hong Kong Act 1985 與聯合聲明

雜總呼吸 你呼吸仲唔係佢特派間碟？
黃世澤推理滑坡 泛民捉鬼 獨立黨鬧晒屈晒其他所有人
香港政圈社運圈老一輩就係咁o既混水
而你根本連閱讀理解都有問題